希望各位下次見到有示威者和理shop阻人食藍店要屌鳩佢哋

阻人食野仲話係手足？
而家我哋冇食藍店自由架？
冇得食會死架我哋😭
咩食美心，冇良心
咩食元氣，晒鳩氣
真係很黃很暴力😖😖

希望大家下次見到當面屌鳩佢哋

如果你班鍵戰會出街既話

算啦運動完左啦 仲做野既人就係鬼

係
兒登仔眼中所有人都係紅衛兵

—0-0

講真 你食還食
唔好妹仔大過主人婆
覺得道理係自己嗰邊
千百個理由都係借口
就算唔食黃 你咪食中立店囉
點撚樣都唔會係去食藍店啦on9
又話無錢 乜乜柒柒
無錢你又同我去百鳩幾蚊食元氣?

食中立店一定唔會有人屌
因為有時附近黃可能真係太多人/唔啱食

但食藍仲要大大聲屌返你轉頭
成個支那人咁
我知有好多係一毛
但如果其他人係咁諗
唔該你再了解下點解要整黃色經濟圈
唔撚係打卡拎光環呀!!!!!!!!

留名睇班偽黃入黎屌你分化撚

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

.■■■■■
■■ ■ ■■
■€一 0 - 0
. . . \. . . 皿
. . . . . . ...
.. .... . 輸民意架

核爆都唔割(影相除外)

和理shop會唔會搞到冇晒民意

即刻用支付寶、淘寶、中銀、黨鐵